覺唔覺得女仔識著衫差好遠

如題 唔一定要全身名牌 只要識襯可以遮蓋好多缺點

欣宜有冇得救？

Hello冇圖

肯做運動先重要

男仔唔係？

我有個靚仔fd佢着衫勁柒啲人都覺得佢好睇

可以 但救極有限